\documentclass[a4paper, 12pt, french, notitlepage]{article}

\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[bottom]{footmisc}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{babel}


\setmainfont{Noto Serif}
\setlength{\parskip}{1.1em}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.2}

\newcommand{\version}{1.0}


\begin{document}

%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Title page

\title{Rapport d'itération v\version\\
Itération 4}
\author{Hugo Rens, Rémi Maigné et Nie Yi (équipe RHYME),\\ pour le compte de Mathias Paulin}

\maketitle

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Service page

\paragraph{Historique des évolutions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|p{5cm}|}
\hline
Version & Date & Auteur & Modifications & Description\\
\hline
1.0 & 9.03.2017 & RYHME & Tout & Création du document et première version de celui-ci.\\
\hline
1.1 & 24.04.2017 & RYHME & Tâches accomplies & Ajout des identifiants de tâche.\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Suivi des diffusions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Entité & Client\\
\hline
Client & Mathias Paulin\\
\hline
Responsable UE Projet & Florent Mouysset\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Documents associés}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Document & Référence\\
\hline
Plan de management & Plan de management\\
\textit{plan-management-vx.pdf} & \\
dans : Repertoire Google Drive\protect\footnotemark &\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\addtocounter{footnote}{0}
\footnotetext{\url{https://drive.google.com/drive/folders/0B0aDRLQv6ztAYVpyM1FScTVWWGs}}

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Index

\tableofcontents

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Bilan
\section{Tâches accomplies}

\subsection{Documents}
Sous les conseils de M. Mouysset, nous avons amélioré le plan de management. Nous avons corrigé les estimations horaires. Aussi, nous avons amélioré la structure de la partie "Qualité" avec des sous sections.

\subsection{Application}
Les matériaux sont à présent fonctionnels t12).

Le rendu avec le framebuffer est maintenant dynamique, c'est à dire que l'on peut modifier les paramètre via l'interface utilisateur (t3132).



\section{Erreurs}
Nous avons mal tenus compte du travail en dehors du projet lorsqu'on a établie l'itération, nous avons eu du mal a trouver le temps nécessaire aux tâches et certaines n'ont pas pu aboutir.


\section{Améliorations à faire}
Nous allons essayer de mieux prendre en considération la charge de travail à coté du projet pour établir la prochaine itération pour pouvoir donner une estimation plus juste et réalisable.


\end{document} %
